沈陣營第一百二十三期 站務投訴篇(2)

新post 留名

上期
沈陣營第一百二十二期 站務投訴篇(1)

leave name keep safe

已cap大量tg 洗版谷嘅圖

陣間另開post放圖

要求
1. 馬上正視會員肥絲大隻的問題
2. 我們要求一個PM 系統
3. 連尼住和望遠道歉
4. 解釋為什麼要封鎖會員NNYY的戶口